屌你老母，至撚憎雙子座架啦，屌你老母

星座撚

我又係個狗籠放番你條傻鳩出黎，睇你講乜，點知又係以身高158cm同體重168磅既身份黎笑鳩高質過你一萬倍既本癲狗，簡直自取其辱，垃圾真係垃圾

你條肥矮柒毒基d尊嚴呢?

兩野就俾本癲狗撚到落荒而逃

偷偷留負皮既懦夫，無力面對面還擊，好撚可憐

終於抵唔住頸出番黎俾我撚，冇錯啦good boy，整塊狗餅俾你

咁你解釋左點解你淨係識死撐，否認自己肥矮柒毒基先啦柒頭皮

又俾我撚到發火，你咁撚低智商成日中計，我點同你玩呀垃圾

原來你盲架死肥鳩

理得你痛唔痛，柒下柒下

原來你唔止盲，仲唔識中文添，食狗糧食懵你咩肥鳩

你條懵撚當全世界同你一樣on9會信你d on9 解釋?

咁你解釋左點解你淨係識死撐，否認自己肥矮柒毒基先啦柒頭皮

唔好扯開話題啦，你個on9整合支持唔到你

唔識中文柒左就老屈番轉頭，再低質d丫笨柒

你點證明係事實? 解釋唔至就話唔關我事，好小學雞

唔好再扯開話題，你解釋左先

事實就係飲食台block鳩你既會員佔大多數，事實就係飲食台憎你既會員佔大多數，因為你搗亂飲食台，你解釋下點3你要搗亂，搞到人見人block先

事實咁清楚你都可以掩耳盜鈴，真係on9無極限，入番我煮野食d post度睇下d巴打點屌鳩你，block鳩你，或者入番我送俾肥絲第一件禮物個post度你咪睇到幾多人讚成我討伐你囉柒頭

你解釋到我咪唔repost囉廢閪
你幾可見人類要跟狗既規矩玩? on9

你消失飲食台咪清靜囉

你係要衝入黎俾我撚，俾人恥笑我阻你唔到架wo柒頭

你傻架? 我話你唔識中文，冇話要同你用英文wo，你唔係中文差咁緊要呀? 老豆老母無俾錢你讀書? 你米撚扯開話題啦，事實就係飲食台block鳩你既會員佔大多數，事實就係飲食台憎你既會員佔大多數，因為你搗亂飲食台，你解釋下點解你要搗亂，搞到人見人block先 唔洗我beat你啦，其他巴打都幫我屌鳩你同block鳩你啦廢鳩

你咪繼續掩耳盜鈴呃自己囉廢鳩

明白，你唔係中文差，而係弱智

你唔識中文呀廢鳩?

你解釋唔到咪repeat到你解到為止囉，順便睇下你仲有d咩扯開話題既技倆，冇就番去食屎啦

你無開過post都一堆人要block你屌你憎你，可想而知你既討厭程度，唔走留係度獻世?

你條廢物唔識打中文就米學人串啦，自己打打下英文都俾我串到打番中文，柒到無倫，不如你學好中文先打英文啦，未學行先學走

自己一開始唔認多數人憎你，叫我俾證據，我俾到啦，又扯開話題，我追住你唔俾你扯，你先死死地氣認大把人block你，人block你，因為你搗亂騷擾人，咁你解釋左點解你要搗亂騷擾人先啦

都話唔洗我beat你囉，大部份人都憎你，屌你，block你啦，如果你咁都仲覺得你贏左，你咪真係阿Q精神囉

咁你解釋左點解你要搗亂騷擾人先啦，唔係點解會係咁俾人block先? 我講星座但冇人要block我，姐係我個post冇對人做成騷擾啦，但你睇你自己? 日日都騷擾人，日日都有人block鳩你，咁你解釋得你點解要搗亂未?

解你老母咩，你低b定白痴呀，你唔造成騷擾人地點會block鳩你呀垃圾，自己呃自己，point wo，食屎啦，自己都解釋唔到

唔好再扮傻或者扯開話題啦無腦。
你唔騷擾人，人地block你唔通真係因為你樣衰咩 (雖然係事實)

你走唔甩架啦，解釋左點解你要騷擾人造成大量會員block鳩你先啦過街老鼠

廢話。。解釋唔到又諸多事實

你隻肥狗果頭落荒而逃，又俾我撚到忍唔住入番黎俾我玩，唔多我玩就想攞番個尾彩，真係柒到喊

你都冇解釋到。你冇開post都大把人要block你啦。你唔騷擾人，點解大量會員block鳩你同屌鳩你? 答我啦輪到你。

咪你囉傻閪，你d阿Q精神真可怕

你唔騷擾人，點解大量會員block鳩你同屌鳩你? 點解你要搗亂騷擾人? 答得我未?

唔好扯開話題啦，我問題你唔騷擾到人人點會block你呀廢鳩，解釋唔到就算啦，死撐真係好柒

下次唔撚你咁西利，你連我哩個撚左你咁耐既主人都唔認得，真係要拎你去人道毀滅

我輸，因為對自己隻狗肥絲大隻太仁慈，搞到佢食得太多狗糧食到懵左

你老母都輸，生左你出黎之後日日俾人屌

你答到咪唔repeat囉
唔好扯開話題啦，我問題你唔騷擾到人人點會block你呀廢鳩，解釋唔到就算啦，死撐真係好柒

有咩問題? 我屌鳩你要你approve咩? 柒頭

你都冇答到，你唔騷擾到人，人點會block你呀廢鳩，解釋唔到就算啦，死撐真係好柒

你咪又係解唔到。。柒下柒下

問題係，事出必有因，我問你，你唔騷擾到人，人點會block你呀廢鳩，人block你就係因為你騷擾到人，唔係除左哩個原因，仲有其他原因令人block你咩? 解釋唔到就算啦，死撐真係好柒